龍緯汶原來上月抱妹妹走入洗手間，掀起女童裙底並拍照

日前有網民在論壇上，貼出爭取種族平等的組織、南方民主同盟主席龍緯汶與少數族裔女童的照片，當中部份更被指為東南亞民族婚姻儀式衣著，令網民懷疑或涉及違法行為；護苗基金今日發表聲明，表示已就事件到警署向警方通報。警方今日表示，已拘捕一名男子。

警方電子報案中心於5月15日接獲報案，指一名男子涉嫌於不同場合向一名兒童作出不必要的親密行為。西九龍總區刑事總部重案組人員接手調查案件，經深入調查後，今日上午約8時在荃灣區拘捕一名44歲姓龍本地男子，涉嫌非禮及製作兒童色情物品。他現正被扣留調查。消息指，龍緯汶在4月26日一個活動上，跟印尼裔的三兄妹接觸，期間龍抱著年約7至8歲的其中一名妹妹走入洗手間，掀起女童裙底並拍照，有關情況被10餘歲的兄長目擊，並從旁拍下證據照片，之後兄長向其他社工提及事件。至5月15日有人就事件報警。

今次社工唔報警？

個社工知道都唔報警
屌你老母點做社工架

影低私處應該就係人地阿哥俾嘅證據
仆街社畜扮無事

之前話怕炒車嘅撚樣去左邊？

起埋個社工出黎啦

社工，搞mk先報

罪犯係社工就唔撚報
罪犯係「客」就即刻報

變撚態

好人阿哥

阿哥影變態佬影佢細妹私處嗰時有冇影倒佢細妹私處？

社工屌你老母
要你報警果陣就唔撚報警
屌你老母

d社工咁都唔報警
係撚唔係人

所以叫佢地社畜真係無叫錯

幫自己人

4月26日，大半年月都唔報警
野又唔做、淨係識幫蝗，社工真係全香港都撚垃圾既人

有關情況被10餘歲的兄長目擊，並從旁拍下證據照片
兄長jm9???

比人叫社畜唔係無原因
垃撚圾

咁緊火

自己人
仲可能同道中人

佢先醒 知道就咁揾黑警同社工未必幫到手
口講無憑 而家靠佢呢張相先拉到人

其實算做得好,留到證據
好明顯所有人都幫住條仆街
如果唔係有今次個post做契機,都唔知爆唔爆到佢大鑊

個社工害人

龍生有頭面過大部分社工接觸過既人，欺善怕惡係好正常

社工有乜用？

當年對亂倫姐弟好慘，俾社禽出賣

社工呢？今次就袖手旁觀

係其他社工
唔只一個
一班人知情不報
仲要睇樣都唔係第一次咁做

屌班社畜真係 有戀童狂唔撚捉其他野就即刻狗衝報警 好撚野

社工除左日日呻一邊自己多文書工作，一邊爽逗人工之外，仲識做啲乜？

今次無得賴話自己平日忙照顧唔到啲細路啦？ 講埋比你聽都唔做野，定係受害者唔係大陸人唔洗理？

懷疑有唔少社工都係戀童狗

證明全部社工都你垃鳩圾......

龍緯汶在4月26日一個活動上，跟印尼裔的三兄妹接觸，期間龍抱著年約7至8歲的其中一名妹妹走入洗手間，掀起女童裙底並拍照，有關情況被10餘歲的兄長目擊，並從旁拍下證據照片，之後兄長向其他社工提及事件。至5月15日有人就事件報警。
屌你老母死社工

有咩問題
你就真係jm9 你無證據邊鳩個信你
呢啲先係醒目仔 香港乜柒都講證據
如果佢啊哥第一時間制止個仆街
第一 無能力
第二 個個都以為佢搞屎棍 屈鳩其他人
宜加影低左 有憑有據 個仆街想避都無得避

9成社工根本都係仆街垃圾

社工良心過唔過得去
我屌你老母呀

成件事告得咁順利反而有少少驚炒車
上個禮拜有人開post今個禮拜就有人告

寫半個月先寫到一份幾千字既計劃書
仲周圍post ig話好辛苦

明顯係因為戀童癖係社工界有頭有面 d社工就唔敢出聲
今次報警都係因為見連登po咗好多相戀童癖d嘢已經徹底敗露 先去報警
可想而知咁多年其實可能戀童癖d嘢根本圈內個個都知
但就視而不見 可能仲幫手打發d受害者投訴

仲要咁高人工

擺明互相包庇, 見連登搞大左件事就出嚟報警劃清界線
社狗真係社福界黑社會

阿哥做得好
真正保護到阿妹
戀童撚食屎!!!

咁請問你覺得可以點炒法？

佢係個專門招呼南亞人既議員同乜春關注組成員，社工點會想得罪佢，要有case 社工先有得撈，呢d組長係佢地既「大判」，寫封信去上面政府反映吓點樣照顧南亞人，再開個會介紹吓社工點樣幫佢地，show d靚相睇吓幾咁和諧，南亞人幾咁受益，點撚樣防止南亞人犯罪呀，嘩有南亞人主動學廣東話，
就算唔加d社工人工都就起碼唔駛炒人
你估班友敢郁佢?

條肥撚咁明目張膽
真係多得呢班仆街唔撚少
當中一定仲有好多受害者

指控屬實, 有排坐

欺善怕惡就咪做社工啦
打份工心態 班受害者多得呢啲社畜唔少

cls

搞足10年先報到警
14年家長報警唔受理 仲有之前呢?

以後上連登開po 就算係child登 都仲有用過同社工講

十幾歲𡃁仔好容易俾警察周吓周吓就亂講嘢
唔係話我幫住個變態佬
只能夠話有咁既機會

D社工匿曬系小情侶床下底standby

南方民主同盟fb專頁

叻既唔會揀呢行

龍緯汶蒙頭反鎖 被探員押返旺角辦公室搜證
點解唔係去屋企

蘋果新聞無最尾嗰句「之後兄長向其他社工提及事件。至5月15日有人就事件報警。」樓主的source係？

有關情況被10餘歲的兄長目擊，並從旁拍下證據照片，之後兄長向其他社工提及事件。至5月15日有人就事件報警。

哥哥咁細個但夠鎮定又醒目

btw我屌你老母社畜賤狗

社工做嘢唔使你教

其實社工做咗好多嘢你地唔知啫
我都支持要有社工去處理好多人嘅嘢

不過今次佢地唔報警
真係幫唔落
屌你如果俾我知道件事
唔好話半個月
我半個鐘就去差館啦
on9

通常覺得信得過先搵社工求助
班社工係咪良心被狗咬 有相為証都唔報警
對唔對得著小朋友對你哋嘅信任

又知社工無幫手做嘢？
我反而懷疑上嚟開PO或者幫推嘅都係社工
因為之前好多次都入唔到佢警察唔開FILE
先至利用輿論炒大
報警先有效
見到好多人唱衰社工
係咪五毛？阿爺不嬲想引入大陸社工

又會咁岩上個月尾阿哥影完罪證，呢排就有人post條戀童變態上連登
正常應該唔會有人留意到呢條友
會唔會有人知情睇唔過眼所以post佢上嚟

社工到底有咩用?

龍緯汶係飯民南亞水的大佬
同張超雄,公民黨有交情

社工擺明驚篤完唔續約

真

似係有人揭發但被噤住
所有正義朋友post出來先幫到班細路女

花生台呢排炒作緊教會me too
一樣扮盲唔講

飯民朋黨

玩到ff人係社工, 不如再吹大d

幾時拉埋連登會員agentcc
會員Agentcc原來係孌童犯，搞細路女坐監(1):

話說有位會員Agentcc因為分享佢坐監生活而出名

佢仲成日出post炫耀北上叫雞

深圳香格里拉田雞煲+蒸原隻大元貝

個post入面佢貼左張單有佢個名：Tin siu hung

巴打根據個名起底，原來條友唔係因為佢聲稱既經濟犯罪坐監，而係非禮好幾個未成年細路女既孌童風化犯

之前出post仲呃人話經濟犯罪，究竟佢講既野幾成真幾成假？

(1)個post有唔少巴打起到新資料：
懷疑係Agentcc(田少雄)

內有同細路女合照

有個相簿有細路女底褲

變態留言

死刑啦

白鴿黨出黎未

單野同之前教會揭發戀童單野好似
其實應該有好多

呢條友係公民黨同張超雄條水
白鴿黨應該唔關事

醒目仔
10零歲走去同社工/父母/警察講，冇證冇據好易俾人耍走

係你阿爺唔係我阿爺

好似電視劇 差在社工無搶電話del相
個呀哥真係好醒 應該一早唔妥變態佬
但全家得佢一個清醒 社工重要唔撚幫佢
屌

泛民產業鏈

呢單就被人揭發啫
應該仲有其他更嚴重嘅未被人知.....

咩南方民主同盟，已經係10年前既事
想知呢條友同民主派有咩關係？

民主派非禮南亞人，某份報紙應該好有興趣

13號呀哥重係佢fb出現
係咪已經比人洗腦定點

5月15係連登仔報警咋？

大陸重多 話港獨分子戀童

警方電子報案中心於5月15日接獲報案，指一名男子涉嫌於不同場合向一名兒童作出不必要的親密行為。

消息指，本月15日有人報警，警方調查後根據龍放在社交網站的相片，聯絡到三名印尼裔的小兄妹，年約10多歲的兄長透露，龍緯汶在4月26日一個活動上，跟他們三兄妹有接觸，期間龍抱着年約7至8歲的其中一名妹妹走入洗手間，掀起女童裙底並拍照，有關情況被10餘歲的兄長目擊，並從旁拍下證據照片。

社工分分鐘冇報警

根撚本無啦

lm

大乜陸 叫蚛蟈或鄰國

收皮啦 要講淫亂共匪仲淫亂啦

垃撚圾社工

蘋果更新咗

邊撚個，以為燒唔著自己？

如果唔係連登炒熱，可能黑警都唔會開file

5月15電子報案咪就係有巴打報案囉

好多人報咗(eg基金會) 唔知佢為邊個開file查啦

講完之後係咪覺得自己好威？

邊個報都好，總知一定無垃圾社工份

三兄妹應該係katkat+姊+兄

垃圾先會做社工

起埋個社工底啦 真仆街黎

社工喎

講事實會比連登仔屌架
btw呢啲社畜肯撚定係奶共狗
呢班隱瞞嘅 應該要釘牌
屌你老味 讀社工讀到欺善怕惡
應做就唔做

今日17號啦巴打...
護苗基金都係d巴打狂send先行動

飯民走狗椰子是無辜的呢
先前好撚勇猛開焦土派波wor?

仲有班飯民打手全線潛水

好哥哥，明辨是非，唔似外貌論嗰班連登仔

條link冇話有向社工提及喎 source呢 連登仔見到社工就追住黎咬

蘋果更新

佢真係好矮
睇黎身高令佢踏上成魔之路

蘋果偷偷地改左

個細路比社工背叛左
枉佢咁信佢

唔駛問
肯定係耶撚

即係有可能來源錯先會改囉 成班唔知頭唔知路就出黎咬

耶撚神父出名戀童

個事主小妹妹都係啦
以為有個叔叔咁好幫佢全家
真心同佢玩同做friend,點知結果係咁

都有可能

咁你不如話成單新聞都錯啦

琴晚條撚樣仲同班蝻食緊大餐

龍緯汶晚上被探員押返辦公室搜查。(李健瑜攝)

警方在辦公室檢走廁板、攝錄機及電腦等證物。(李健瑜攝)

廁板

原來真係戀童狗

唔通呀哥有上連登？

On9 而家連登仔癲到是非黑白都唔撚分 source錯都唔撚理

你阻社福狗搵食

咪就係囉，明明我有好多嘢需要他人協助，但社工唔理我⋯

睇左咁多報導
正確次序係:
15日網民報案
16日重案組揾小朋友傾計 哥哥爆料
17日早上拘捕佢
係拘捕左先睇電腦 依家未有update話佢電腦有

唔係新移民 不了

咁係咪以後任何傳媒都唔可以相信

個戀童犯一早同社工打好哂關係啦

如果佢有正常智力 應該丟哂 D HDD

消息指，本月15日有人報警，警方調查後根據龍放在社交網站的相片，聯絡到三名印尼裔的小兄妹，年約10多歲的兄長透露，龍緯汶在4月26日一個活動上，跟他們三兄妹有接觸，期間龍抱着年約7至8歲的其中一名妹妹走入洗手間，掀起女童裙底並拍照，有關情況被10餘歲的兄長目擊，並從旁拍下證據照片。

差佬應該已經揸住晒啲相，可能相中出現過？

廁板 ?

就係人地知道錯先改 你想以後d報紙全部報流料？ 你同中共有咩分別 一味相信自己所想既野 不問是非

痴撚線

人地冇睇APPLE 姐

社工知情不報要除牌架喎

咁樓主開post果陣時確實未改喎, 根本無人知道錯, 依家改左咪無人屌囉
點啊, 你係咪要蘋果同連登仔出份道歉聲明你先安樂啊

社工都選擇性報警

社工除左幫大陸人同南亞人上公屋之外，無其他野識架啦

無人屌？ 你睇下下邊d留言先啦

蛇鼠一窩

果條友擺明想灌水泥破壞討論
龍緯汶係飯民南亞水4天王,同公民黨關係密切

炒大左飯民死硬

呢個時間要查發言紀錄

政黨後備ACC

一句收你皮 我最撚憎泛民 恨不得佢地仆街死 但唔該分清是非對錯先

其實係我錯, 唔小心傷害左佢作為社工既自專心

炒車又點?
傷到你咩?
你會痛咩？

服務南亞青少年

著住件U記Tee, 影衰哂

南亞工程二判龍緯汶

唔怪得社工護航

佢真係癡鳩線

傷到我d咩 我淨係睇到你盲目信緊自己所想既野 可悲既係你

多行不義必自斃啊
而家先拉都算遲
2013開始搞女童

教新移民呃公屋

九成九

連登仔平時屌人報警

而家屌人唔報

得啖笑

蘋果改左新聞，原文我無一個字改過

炒撚咗車

淨係覺得個女仔好可憐...
話唔定佢地全屋包括父母在內係真心覺得個仆街係佢地恩人
父母雖然唔知知唔知情
但當個女仔大個諗返其實父母有份將自己推去個仆街身邊
而佢自己可能真係有當過佢係親密嘅長輩
個種悔恨仲要影咗咁多相咁多片
點樣面對自己同屋企人真係好可憐

話唔定拎d相黎向肥仔R著數

係呀小妹妹咁真心信佢
真係童年陰影

社工喎
仲衰過普通人
條友身邊d社福界同事唔覺得佢有問題?

屌！邊個社工應該要公開啦，可能有其他受害人，話唔定班社工都有份孌童！

知情個班社工都算係共犯啦？
知情不報，仲要個阿哥都俾哂證據！
個女仔不幸中有阿哥影到證據，但好難想象佢仲搞過幾多個細佬，而又無證據指證

如果我有改過一粒字，我同蘋果記者同質疑我的人一齊死

冇人怪你 source錯唔出奇 但班連登仔仲要追住黎咬就好笑

之前蘋果係有呢段

社畜 +1分
平時啲學生哥嗌下自殺就唱到全校都知
今次一個咁細個嘅妹妹畀人非禮
就聽完就算
正仆街

檢走廁板原因係乜

阿哥醒目仔嚟
識得留證據又無驚動到個變態佬
終於幫到個妹擺脫戀童變態佬嘅糾纏
居然畀你問佢做乜鳩

矮撚到

more？

應該係電腦度搵到D野

無人覺得係社工鋪排佢俾人拉？
當初報警唔受理，然後借連登煲大件事逼黑警做嘢

但如果個女童成日去果度，難免會痾過尿，有佢DNA唔出奇

可能影個女仔去廁所

又係揾青洪大狀嘅時候

巴打你啲思路好跳脫下喎

幫手搵搵個社工出黎先

見到情況同醫護話出嚟抗爭
連登有好多人唱衰有d似
大陸特別想搞臭醫護，教師，社工呢d向來比較黃嘅行業

「 警方電子報案中心於5月15日接獲報案 」

個Post講咁鳩耐先有個連巴去報警

腦唔係咁用
用唔到麻煩你捐俾人

成班連登仔炒撚晒車

屌你老母 唔怪得硬係覺得好撚熟口熟面
我幼稚園個時曾經比佢教過 只記得係叫龍sir
個時會係身後面攬住你 捉住你隻手教你 勁貼 所以20年夢既野都咁有印象

我諗應該係3-4歲個時
但好彩無做更過火既野 如果唔係我一生一定同依家唔撚同 屌諗番都覺得好好彩

正義阿哥

14號夜晚10點開POST, 差唔多啦

思路唔錯 見到頭先有人屈我係5毛 就知有人故意抹黑社工

20年前*
利申：講大話切柒

係得你柒啫...

唔多似南亞裔喎

公定乸？

屋企都好唔安樂㗎
睇佢啲相，小朋友屋企人都係受助家庭
點會諗到一個義工借幫助弱勢之名
借用物質扮到自己好有愛心
又帶小朋友出去玩
原來最後係想控制同侵犯小朋友

屋企人會覺得覺得條撚屌係個好人
所以都信任佢
點知原來一切都係假嘅
仲因為自己睇唔清件事最後傷害到小朋友

呢個亦都係好多孌童案父母內疚之處
明明侵犯事件就發生自己眼前
但就因為太信人而睇唔到

唔會錯， 印尼裔唔同印度咁明顯

差婆？

鏡頭前都咁狼
鏡頭後真係想象唔到

屌佢個兩隻閪手
普通影張相都要咁樣掂住個女仔
痴撚線

好想知Katkat以家諗緊啲咩

龍生專揀啲好樣嘅細路女落手

佢地全身咁似嘅對鞋仲同款

同意
分分鐘個杜工都係孌童
一個性侵一個就幫手滅聲
最壞打算係成個南亞工程其實係兒童賣淫計劃
杜工負責提供兒童比其他義工性侵

掛著叔叔

之前係facebook見到五年前社福界已經有人開過page話條戀童撚成日咸濕啲𡃁妹

同條𡃁仔一樣高

社蓄正仆街

兩情相悅報警
呢啲反而失明

唔明做乜負評
俾人拉咗已經進入司法程序
有好多深入嘅嘢唔講得㗎
我哋睇緊嘅嘢，幫條變態佬點樣脫罪嘅人都一樣睇到

關咩事

唔知警方會唔會拉埋幫佢影相條友呢

一直以為佢半跪影相
原來佢係企係度影

補返link

社工聯署撐龍緯汶未

個大佬見住個妹比人非禮仲影相

如果有呢件tee就掉撚左佢啦

社工又贏

緊係幫自己人啦 對外人就咩事都報警

有相同嗰塊廁所板有關
咁咪拆埋做證物囉

好明目張膽,做埋依D野都夠膽係咁POST相上網

人地好撚忙架 要晚晚寫report收好夜架
之前班撐社畜既出黎講兩句啦

男既入行做好多都想同細路（女）玩
你話呢

難民之父有冇玩埋一份

起碼坐2望3

而家呢個就唔使source
咁我夠可以加密講

咁係咪輪撚到你炒車呀戇鳩？
快啲搵返個腦啦

之前有人話想報警
但話屋企人收咗利益拒絕報警
可能知都唔定

應該諗返起都會覺得嘔心

個source del得句野 即係知道社工有介入啦 傻仔 同你老母一齊驗下腦 生著你呢挺on9仔

社工狗又屌票

屌你老母
之前有幾單未成年扑野.d仆街社工走去報警
有班連登仔死撐話唔報警會犯法/違反社工條例

今次咁大單野，唔報警既社工係咪要坐監/終生停個社工牌

依家算叫做係幫兇喎屌你老母

係尼泊爾，有條片佢地教尼泊爾文

CCTVB有報導

報紙講印尼

之前去過佢間食物銀行做義工
佢仲送左d自己既書俾我地
依家覺得好嘔心

所以話你係真蠢唔係扮
咁樣點幫啲clients？
報紙報導最起碼有三個可能性：
1. 社工無報警
2. 社工有報警
3. 唔知社工有無報警
你一定係諗漏咗第3個可能性
新聞del咗嗰句嘢
都唔一定代表社工有報警
只可以話唔知社工有無報警
何來炒車？

再者，前面個加密只係話協助調查
都無明言當初有無報警

你會覺得大家炒車
係因為你先入為主
覺得個社工一定會報警

快D燒左佢啦

同個細路差唔多高佢米四幾？

先入為主既人 反過黎話人先入為主 唔知邊班仆街話社工冇做野先

單係佢fb啲朋友一定知
睇住佢每日貼相

好撚癲，六年前已經係咁

其實佢d相係人地影定係set腳架自拍

有禮物攞

你無正面回應我嘅回應
咁你話大家炒車
係咪即係諗漏咗第三個可能性

仲要放上fb先頂癮

邊對
冇印象

不倫關係終被社工揭發

社工真係賤種黎

屌人 = 屌票

係介入就唔會等連登巴打報驚啦
罷明蘋果保泛民先del果句 遲d可能會割席架啦

起埋個仆街社工底啦屌

哥哥可能sense到個變態肥撚成日色用迷迷眼光，借頭借路痴實妺妹，直覺唔對路，所以跟住個pk拖住個妹入toilet做乜

如果印尼就唔係南亞了

原來一早有人關注
想問佢d相有第3者影，還是用腳架自拍呢？

有冇新聞睇返

條友真係好撚矮 拍埋警察好似侏儒

幅畫間屋係得個女仔同個孌童癖，重要I love you James

畫到佢咁高
十分有趣

幅畫好不安

呢個女仔好似係要報驚個嗰嚟

社工不嬲都無撚用架啦

炒曬啦。。。。
仲敢出來狗叫咩
今次連仔做得好

社工真係香港垃圾
死全家

之前有巴打爆料佢最鐘意果個女仔姓羅

可能條友咁變態都係因為高度
普通女仔一定覺得佢係小矮人，得小朋友唔覺

隔離有post 分析佢戀童同身高自卑有關
佢好似130左右

望到幅畫顯到咁高大 佢可能見到好興奮

剪賓周啦屌

有性需要嘅大不了咪叫雞
唔應該走去搞細路

無乜問題丫，影下裙低影下閪姐，無插入，正常社交

唔係網上有正義撚見到報警件事咪就咁冇左？

差佬去左佢辦公室搜證 你話呢

中國國民黨

好坦白講，搞細路嘅心理永遠都咁變態
佢只會覺得今次比人捉到唔好彩
呢種人應該要終生監禁

你忽撚左？ 叫忽仔無改錯名
我唔係社工 我個個相關po推
正常人價值觀都覺得單野有問題啦下話
睇相都夠曬不安

正評你話嘔心 快d學巴打咁講燒左佢

係囉網上報警
match個post入面報警嗰幾位清嘅大約日期

由幾年前到依家
到底期間有幾多受害者

佢唔影無證據邊有人咁易信佢講嘅嘢
比著係你 你信個自稱熱心助人嘅義工
定信個得把口嘅細路

拒絕報警嘅好似係第個細路女
之後斷咗聯絡 無再見龍

原來係咁
不過我見佢好多相都係有第三者幫佢影
點解會覺得冇問題仲幫手影

咪係, 十幾歲細路對住個有啲地位既人無話扮睇唔到, 識留證據已經好叻

咁既樣去叫雞啲呀姐係防盜眼見到佢都集體唔開門比佢啦

如果無影低
班飯民走狗咪話5毛老屈選舉近了
龍緯汶係飯民南亞工程判頭

你睇呢個post果班日日支持飯民的acc已經潛水唔回

好多時應該呀哥影

同意

笑乜撚嘢
孌童都唔報警點解唔屌得？
乜撚嘢叫平時同而家

嘩屌

你老味幫佢影相果啲係咪弱智
咁都覺得冇問題繼續影

應該有份食

唔想再睇到 好心up

社工畜畜相衛

【被捕前獨家訪問】與女童親暱照片瘋傳 龍緯汶反駁：家庭活動

多個網上討論區日前瘋傳多張南方民主同盟主席龍緯汶，與女童有親密接觸相片，網民質疑有人行為不恰當，甚至有孌童之嫌。他亦已因涉嫌非禮等罪名遭警方拘捕。本刊記者較早前與龍緯汶接觸，他所形容的版本稱，自己與相中人及其一家份屬友好，又聲稱沒有做過不恰當行為。

記者到過龍緯汶創立的食物銀行辦公室，發現大門上鎖，未有人辦公。記者另以電話接觸到龍緯汶，他聲稱相中女童是來自印尼家庭，其一家人與他關係友好，他不時會參與家庭活動。龍緯汶聲言沒有對相中人做過不恰當行為：「我們有如一家人，不是服務對象。」

「我覺得這些相片沒有犯法，因為我沒有觸碰她的重要部位，相片是有禮地遊玩時拍攝。」

龍緯汶又聲稱，如自己行為有不當，或早已被阻止：「她現在七歲，很機靈，不會容忍我做一些不恰當的舉動吧。」

他解釋稱部分網上被發布的「家庭活動」相，因早前被設為公開展示，遂被人收集後再發布：「我的錯誤是社交帳戶私隱設定不好，否則不會被人偷相。」

「為何將相片放到網上討論區，而不是直接向我查問？」

龍緯汶相信自己行為沒犯法，但亦承認，這些親密的合照或會自招嫌疑：「近兩天已被二千多名朋友罵得體無完膚了。」

事實上，從網上流傳的相片所見，疑涉事女童為非華裔人士，年約六、七歲，龍緯汶有將女童抱起，曾觸碰大腿、腰等身體部分，甚至有部分為女童身穿T恤在泳池嬉戲期間，與上身赤膊的龍緯汶緊貼合照，表現親暱。

部分相片曾在龍緯汶社交媒體帳號公開發布，據部分相片描述乃於一八年八月份在印尼峇里、蘇門答臘等地拍攝。

網民稱批評龍緯汶與女童親密接觸行為不恰當：「警察應介入調查。」

「相中姿勢似有特殊癖好，那妹妹認真慘。」

「像戀童癖一般，真噁心。」

至於警方回應指，電子報案中心十五日接獲報案，指一名男子涉嫌於不同場合向一名兒童作出不必要的親密行為。西九龍總區刑事總部重案組人員於十七日上午約八時，在荃灣區拘捕一名四十四歲姓龍本地男子，涉嫌非禮及製作兒童色情物品，他當前正被扣留調查。

護苗基金週五亦發聲明，不點名指有關相片涉及不必要的身體接觸，更令人聯想到兒童色情及孌童癖。基金會表示已於同日向警方通報事件。

南方民主同盟於二〇〇四年二月由龍緯汶成立，是以少數族裔為主要服務對象的本港政團。龍緯汶本人曾參加二〇〇七及二〇一一年區議會選舉，亦參加過二〇〇八年立法會九龍西地區直選，三次皆告落選。

據了解初步調查懷疑他非禮一名七歲的少數族裔女童，及拍攝女童半裸照。

頭3分幾鍾主持人屌㭍孌童疑犯

湯渣可唔可以出山為佢辯護
話哂都係行家

應該雞都唔接佢生意

我都有咁諗過
正常人點會無啦啦去睇呢條友facebook
可能啲社工知道件事
但礙於條友社工界出名
有大粒照住
啲社工又唔想俾人炒
就係度搞大佢，等警察做野

咁究竟係社工主動搵警察報案
定係警察收到有人報案後先去拜訪社工？

佢冇做老師唔通因為俾家長/同事投訴？

今次一定係網民做, 電子報案中心

呀哥都幾醒

會唔會係叫其他細路影 恰啲細路唔識say no

係咪即係除咗親密相
仲有懷疑非禮 ？
「他亦已因涉嫌非禮等罪名遭警方拘捕。」

「她現在七歲，很機靈，不會容忍我做一些不恰當的舉動吧。」
哇佢依句
無論幾醒目嘅人 唔好講細路
大人都可能驚唔夠膽搞大件事喇

同埋如果個女仔容忍你做唔啱嘅嘢 係因為佢蠢？

而家直接用電子報案好過上門報，上門報有機唔開file
電子報就電腦幫你開file

Tvb報得都有八成真了

你仲諗緊件事唔係真實

隔離post有人話有堆義工試過搵警察
但開唔到file

死返出去啦社畜

乜撚野
調查緊係呢個事實

想問下內容
寫d野好普通？

應該就係電子報案自動開左file逼到差人要跟

Social work is a just work喎
屌你老尾 咪又係見高拜、依附強權、製造壓迫
真係好撚羞恥啊

應該起曬啲機構出嚟啦 一定知情不報啦
有嘜理由條友做到咁揚到而家先被網民揭發到

係又唔奇，又可能係社工頭唔比報，話曬成班 NGO；有心人咪上來開貼

幾時出佢確實身高俾人笑下 死變態矮撚

當社工叫你放心佢一定唔會報警
等於佢一定會報警

當佢同你講佢會報警
等於佢肯定唔會報警

畀10歲影佢玩撚完

自己又要幫蝻 班人養唔熟 抵撚死

不過佢都唔係咩好人 垃圾同垃圾

搞上左膠話你歧視呀

幾好笑 好多人將自己既ff就當哂事實
然後憤世嫉俗咁既樣 如果大家將批鬥社工既熱情用起香港其他高官 機構 垃圾機建上面 你話幾好

如果真係個女仔畫
老實講，唔排除已經畀個姓龍嘅調教到好信任佢
大家睇下畫入面，女仔望住高大龍緯汶汶嘅眼神，就明白點解我咁推斷

首先，乜佢有防盜眼咁高咩

組織高層下馬

真係唔屌撚柒你班垃圾社工都唔撚得，衰撚到拎個奶共政府幫自己轉移視線，出少句聲冇人當你地啞㗎

班社工除左識幫蝗特快上公屋 同拎綜援 仲識做咩

社工一早報左警
成班傻仔炒哂車

連登社工post 啲人出嚟講兩啦

剩係寫「有人報警」

你點知邊個報

無錯 龍應該係多方面都對位小朋友好好 扮到呵護備至 請食飯送禮物陪玩等d小朋友無左戒心認為對佢好就係好人 得到小朋友對佢嘅好感信任 其實條仆街做嘅所有嘢都係掩飾為咗滿足佢禽獸行為

44歲咋咩 咁撚老個樣

民主黨呢

其實成篇新聞都冇提過有社工跟進單case,咁點報警呢？報咗唔受理咁又點算呢？表面證據唔夠警察一樣可以唔受理，可能今次係護苗基金出手警察先做野，咁本來跟進嘅社工有冇錯？

一炮打晒所有人，連登仔又贏

利申：社工

收皮啦 你講撚曬啦
對你d毒撚黎講 最撚安全就係用連登係到鳩吹

成幅畫畫到好開心咁 笑哂咁
係小朋友視覺上 佢好高 屌條友唔知做過咩黎

呢單嘢第日拍戲可以搵戴耀明做

開個新Post

不能只讓我看到

唔知wow左未 轉自隔離post
條友影撚到d細路係個沙灘度衣衫不整，好似浸死左咁款

條友樣衰都算，估唔到真係咁仆街搞細路女！

哥哥影哂相有證人有相點會唔受理？
我報個時無任何證據證人
第二日警方已受理並由重案接手

利申：不是社工

Black Mirror “Shut Up and Dance” episode
呢啲人應該要參考呢集咁樣懲罰

哥哥有影相咁你點知佢有俾社工睇？

嘩 好撚威 好撚正義 我撚有話我係社工咩 都話撚左你地班人ff當哂事實 希望你地都係表裡如一既人 見到所有唔公義既事情就積極屌柒啦 同埋最好有行動啦 唔係得把口屌柒

我尋日睇蘋果有人報案網上報案，指龍緯汶喺網上有過多與女孩不必要嘅身體接觸嘅相，唔係直接指案中個單，重案先開始查，社工要報案會等半個月？

社工： 自己人！ 自己人！

屌你老母啦你一係一開始就咪撚講
而家開咗個頭話社工有做嘢之後就乜都唔撚講?
幫班仆街唔洗幫到咁呀?

屌你老母 大撚鑊啦 一定搞過好多個
仲專搞南亞 諗過度過 蝦啲少數族裔 唔識求救

wtf

蝻你老母 gurkha黎

你班友得啖笑呀

社工辛苦了

你色盲定腦退化？

佢十年內掂唔少

前後幾張都似死撚左？
係咪香港黎

最唔好嘅係警方好遲先拉龍生，比到佢有時間處理咗啲特別兒童相或者啲片

我都覺似係死左 個女仔對眼
佢save低呢d相證明個腦真係病態到痴線

屌，有個細路隻眼係好似無左咁

張張都似死左喎

歐洲地中海難民相

呢個細路就係一開始好多相嗰個？影咁多相又去旅行估唔到識咗咁短時間...
因為原先起底個阿哥好似同佢好熟youtube叫佢做uncle

呢個post 終於無個個comment 都負皮

咁兄弟幾時告知社工？咩野情況下告知社工？佢又有冇俾張相社工睇？其實大家都唔知，咁大家判斷緊啲咩？

大家睇下社工狗真係醜惡, 籍口多多

社工就算知，都要問社署意見，調查再報警，警察又要再搜證，之後先再拉人，請問半個月時間係咪都唔夠快去處理？定係好像兒登咁未審先判拉咗先講？咁以後唔好怪法官唔用無罪推定去判刑，因為未審你就判咗人有罪先。

成班社狗

半個月都覺得快, 唔怪得政府話4000蚊人手入表都ok啦

唔該唔好spin去其他野同我比較，我依家同你討論處理事件嘅程序同速度

咪就係話你班社工狗咁都要用半個月去諗弱智囉

要拉人都要證據，如果你覺得社工不當，歡迎去投訴，唔洗係網上單單打打，用正常程序去搵你覺得應有嘅處理。

使你教咩, 如果知道咩名神早投訴左啦
前幾板已經有人講過啦

所以原來做社工可以冇證據就直接叫警察拉人？

慎入 應該利比亞難民黎

唔明佢咩居心要post呢啲相上網
就算話自己關心海外難民問題
都唔應該係呢幾張

真係死左咁，個心好寒，自己影定cap圖
佢2015年公開放上去點解無人質疑？

有懷疑就梗係報警, 留返俾差人查啦
大佬, 呢d係一般常識黎架喎, 你唔係冇啊?

南亞呀哥張相咪證據囉 仲要搵

問問問，就係咁多程序野要搞先會拖到愈多人受害。我報案個時都只係話疑似戀童，希望警方調查，無未審先判，加上輿論壓力，網民喺實際上行動成果仲快過職業訓練過嘅社工多多聲，唔係怪個嗰社工，係制度化出現問題。

報警都要證據?
你社土咋以為自己警察定法官

一定好爽 可能口爆埋

之前都有巴打話有義工報過警但警察唔受理，咁又係因為咩呢，社工都係人，無特權叫警察話做就做

好撚變態
生定死嘅細路都啱

咁點解之前啲義工都話警察唔受理？

fb出名故仔多

哦，原來義工報唔到警就係假嘅，社工報唔到警就真嘅

起碼有傳媒係咁講先

請問傳媒邊句令你覺得社工冇報警？

警方話15號先有人透過電子報案報警(呢個正正就係連登第一個post大麻子報警果日)

咁你都可以死口話呢日係社工報既, 但正如上面話濟咁都要等半個月唔係弱智係咩

咩都好啦，你咁講6年都冇人報到警，睇黎全部人都係你所講嘅情況

一定係呢6年見到個啲人都係盲嘅，right?

見係自己友就扮唔知

班社工狗已經傻左

搵證據從來係警察責任
唔通報案人要幫手查案,頂盡比口供

點解有人報警唔受理，我都想知點解

大家係咪當左社工=警察
你見警察拉人都唔係因為你地口中所講抽兒童水
而係警察拎搜查令入屋拉人同搵到D 相呀 片呀 先拉人

第一 小童同個家長係自願，就算你當佢唔識 你都好難搵到位去拉人告人，唔通你社工有搜查令入屋搵到啲相咩，同埋社工點會好似你班連登仔咁又起底又搵人背景 查案咩咁就唔係做社工啦
所以頂多都係勸戒小童同家長教育意識同小心
所以今次係連登仔搵哂咁多資料背景起底 人地警察先可以做野咋
咩都屌 屌你老母仲要報紙佬寫左一句 就無限想像 低質連登仔

d人收哂著數咪唔報囉, 正如呢單係老豆老母賣女求榮

香港社福界最恐怖就係只要屌其中一個社工

就成班好似zombie一樣咬人

邊到睇到亂倫呀

仲有連登仔話咩之前報警 呢家唔報
屌你老母啦 之前亂倫 性侵 捉到正 當事人又出黎指證 先可以報警
點撚樣同呢件事比呀

2019年 仲有人講收著數理論同班藍絲話收美國佬錢攪事一樣

咁撚矮你sure防盜眼會見到？

蓄蓄相衛

班戇鳩乜撚都怕炒車
好心死撚晒佢啦

其實可能果類國家身女性地位低,好後生比人整大肚多
家長未必有呢個觀念呢種行為係不要得

但香港社工無可能唔知

東南亞文化係咁, 佢地係覺得童婚係好正常, 唔當係咩一回事

今次真心多謝就事件開po嘅連登巴打 令到大眾關淫

細路仔
人哋印尼社會好正常咋
女唔值錢
又不嬲興童婚嫁個啊叔
條矮撚幫手申請綜援上公屋咁是旦啦

10餘歲的兄長拍證據先係好野

捉到正依然有社工狗為行業形象死頂護短
如果無片班人的狡辯相信更精彩

連登仔成日屌報紙佬寫野斷章取義
呢家報紙佬寫咗一句咋
班連登仔就捉住呢句就好似解哂成件事，怒屌

會唔會係因為七橋同龍兄係同好呀

社工狗一向都係黑暗醜惡

唔敢post但Back up 定先

香港社福界可以為向政府r錢幫大陸人,南亞人搶公屋
累到香港基層自殺

香港社福界係品格誠信上不應獲得信任

我覺得佢冇咁醒
唔識del
唔覺自己錯
僥倖心態諗住唔理過兩日就冇人講

應該轉貼d難民

條死變態應該覺得相片係自己成就,戰利品唔delete

呀唔知cap網上言論可唔可以告誹謗呢，問下律師先

聽講入咗刑事範圍可以問返連仔拎ip資料，我又唔介意有人繼續吹呀

又有人恐嚇人,呵呵

唔報死全家

小學雞論述 好似D憤青屌人咁 完全無Point 只有個人情緒
以為社工就係公屋公屋 幫南亞人 仲要吹到累基層自殺

a:我要告人誹謗
b:條友誹謗你咩

我係討論區用金木水火土做名時條友串我....

第一誹謗要false statement
如果網民根據某啲野真心相信（例如相、報導）可括免
第二誹謗唔係刑事
第三你有撚錢告咩

豁免

一年後嘅今日

明顯包庇，條友係乜鬼會長，就隻眼開隻眼閉

咁就要你否唔否認喇，同埋覺得咩同好叫誹謗？ 我律師清洪講

就算出writ攪人
當告有人中傷芝士薯波先算
芝士薯波本身唔等同一個人,而係一個假的身份,可以是任何人

如果告人誹謗季陶就仲有得講,因為真係指向一個真人

就我所知亞洲國家玩呢招覺人得台灣成功率高

係咪海難既相？
好撚恐怖

佢老尾個facebook有啲咁變態既相

俾埋link你地自己睇，誹謗都有分民事刑事，不過我唔係法官，唔知有冇罪，同埋有冇錢告關唔關你事？

似係老母知情但覺得可以R著數所以冇所謂
同埋又覺得女係蝕本貨

好撚不安

社工然後無啦啦做左區議員，然後再入建制或者飯民,....再入立法會...

可能睇下有冇矮佬精液同當時人體液？

好似小朋友

因為個女童係坐係廁板到被佢影所以要檢走？

你話佢跪係到我都信

我估係 可能電腦有相
可能帶咗當時人入廁格擺pose影相
仆街矮佬 我屌你老母呀

好欖驚呀

你又錯
刑事誹謗由開埠起計從未引用過去告人

圖3，圖4似係女童 好賤呀

留返同警察講，你地話搵證據由警察搵架嘛

執走個廁板有咩用

我有合理懷疑「七橋」係假社工，我喺社工名冊搵唔到佢，除非佢可以證明到佢係社工既證明，如果唔係涉嫌公眾地方行為不檢及懷疑有輕度智障，我律師講

謗謗， 警察？

好呀，我等收電話傳召

佢活躍個期總自爆做緊魔術師時，去賭王4房超欣生日會到表演。總話超欣好正想xx

係咪果期d敘利亞難民呀
個個都死晒咁喎

社畜柒咗潛水咪無事囉
係要死雞撐飯蓋

如果平時你哋幫啲家庭
有依家護短個陣咁落力
而唔係一見有人犯法就即刻報警嘅話
點會有咁多人憎鳩你哋

邊間庇護工場？

如真係好容易誣告人老妨
當日7警打人案政府一早用呢招封口 la on99

新加坡同大陸都未敢玩呢招

個社畜可能跟龍生搵食
報驚 = 自斷米路

仲有人9up咩社工係反政府戰士,有5毛想消滅社工
我頂,現在係講緊呢班人行為,唔係咩黃藍

現在係製造白色恐怖wor

係人都知大把香港社工同老師都係畜牲
係r撈
自己都唔識做人教人做人又幫人
食得屎啦

又唔見有人開post 怒屌救護員
你想人點睇你就係你的行事決定

龍緯汶的行為不恰當已成事實
但唔等於整個界別要葬送

你走去去恐嚇誣告人根本幫唔到事情,反而令市民更反感

唔該唔好講到自己好正義咁，面對人身攻擊原來係要啞忍？，講返條例出黎叫恐嚇，五十步笑百步。如果俾你呢種人反感，其實真係無咩所謂，但唔代表你需要個陣唔會俾服務你。

不過算啦，夏蟲不可語冰

雲南辦孤兒院洩私慾 禽獸社工囚8年
社會福利署男社工李國華在雲南創辦「仁愛兒童之家」專收容孤苦無靠的兒童，期間卻將其當成他的私人「淫慾行宮」，數年內不斷性侵犯院內兩名女童，他早前在高院裁定非禮及與未成年女童非法性交等五罪成立。法官昨日判刑時嚴斥他利用職位之便，侵害弱勢人士，又涉跨境犯案，損害本地慈善團體的聲譽；法官又痛斥他以物質利誘女童，更在外遊時於他人在場下與女童性交，行為肆無忌憚，屬最嚴重的違反誠信，即使他過往行善，也難彌補過錯，必須嚴懲，將他重判入獄八年。

俾人拉撚左

被告李國華（四十九歲）昨聞判後臉容繃緊，顯得有點不服氣。他經審訊後被裁定三項與未滿十六歲女童非法性交、一項與未滿十六歲女童作出猥褻行為及一項非禮罪成，控罪指他在○五年九月至○七年七月期間，在雲南西雙版納性侵犯女童Ｘ及Ｙ；有關控罪亦是控方引用新修訂的《刑事罪行條例》起訴的境外對兒童性罪行。

被告李國華因性侵犯女童昨被判入獄八年。（蘇文傑攝）

法官指，兩名事主與被告年齡相距甚遠，從相片所見，Ｘ事發時仍一臉稚氣，而Ｘ在首次遭性侵犯時有如墮入圈套，被告又沒有使用避孕套，並曾給Ｘ服用避孕丸。

而Ｘ與被告有性關係後明顯獲厚待，不但持有被告銀行提款卡，又獲特別多的禮物及金錢，並有被告房間鎖匙，法官認為，這些均是案件嚴重的因素，並相信事主與被告之間並無感情關係，事主即使非厭惡被告但亦絕無好感。

毫無悔意 重犯機會高
法官又引述心理報告指被告為人自卑，因而令他的操縱欲強，事發後亦毫無悔意，重犯機會屬中至高等，情況令人關注。雖然辯方求情指被告認同專家報告，又指Ｘ亦自認曾作主動；而被告過往廿年積極參與義務工作，親友均指他是好爸爸，惟法官認為無助減刑。

據資料指，被告已婚，育有兩女，他幼時患小兒麻痹而不良於行，受審期間均持拐杖到庭。被告持有工商管理學位，後來在大學修讀社工課程成為註冊社工。被告有一個鹵莽駕駛的案底，但他於九八年曾被控在家中非禮廿九歲菲傭，經審訊後裁定無罪。

屍體？wtf?

呢個post 冇哂d負評
條友之前真係有mon post

被告所開設的「仁愛兒童之家」已關閉。

他人在場下與女童性交
案情指被告○三年在港設立「香港關懷孤兒協會」及「香港施比受協會」，同年於中國雲南省西雙版納創立「仁愛兒童之家」，事發時Ｘ及Ｙ均入住上址。Ｘ於庭上供稱讀小五時被朋友帶到被告的賓館，處子之身的她首次與被告性交，之後曾在院舍內性交，有一次被告帶她與另兩女童外遊時，無視她們在場下仍與她性交，亦有次她在院舍被告房內與在港的被告，透過視像會議大玩CYBER SEX（網絡性愛）。

Ｘ表示稱被告做「乾爹」，因他供書教學及送物而視為「恩人」，但對他的性需索則感到很茫然，被告又被指進入Ｙ的房內摸她胸。被告一度自辯指○六年被證實有勃起障礙，難以性交，惟其主治醫生指他服「偉哥」後情況改善。

龍緯汶關注組

2013年已經有人發現佢搞細路
可惜一路冇人搞大件事⋯⋯
唉如果早啲拉佢，就少好多細路受害

派個蛋糕都要順手摸下個patpat

上面個李國華係咪你同…行？

好撚矮

2013年？唉 啲細路好慘

有冇人可以列表
記低社畜犯罪紀錄
立此存照

點解要扯起件衫

喂呀

會唔會係廁板有dna喺上面
就咁正常坐過應該冇必要做證物？

新聞話搵到手機有裸照，仲要唔止一個cls

成班on9 見到報紙佬煮寫左句 就即刻衝出黎咬社工冇做野 跟住知道source錯 改番句野 繼續再咬 唔理是非黑白 人地改得即係代表社工有做野啦

似係你地屌錯人 唔理是非黑白咬人先

係

目測1.4米

兄妹 姐弟 搞野先會報

提提你個社工狗蘋果最新版本又加番社工啦

真相越揭越多
死仆街搞左咁撚多年

好恐怖

難民偷渡浸死啲相
佢可以話心痛，關注事件都得。

竟然冇del?

Del. 都唔del. 不過del都無用 9修復實搵得返除非佢掉9晒d 電話電腦

其實我都提咗佢，可能條傻閪唔捨得。

屌你老母條友矮到好撚又喜感
又柒又矮又樣衰

原來幾年前已經有人留意佢d摸手摸腳相

on9
跟本矮同柒係一個combo

講緊係140 唔係城城果隻

嘩我屌你老母個動作淫撚賤到
呢個仆街真係應該落地獄

我估計佢應該有叫小朋友坐係廁板影不雅相 警察先檢走個廁板

坐喺地下影相咪成塊地板剷走?

拎唔走咪影相囉
如果唔係重要證據 應該唔會拎走塊廁板

我諗法同你一樣，可能佢抱個女仔上馬桶影，所以檢走廁板做證物證明案發地點係果個廁所。

南亞人連登都幫??點解唔死番印尼

有冇人知龍生影裸照最高幾多年
如果佢有扑埋又會唔會終身？

唔知有無記錯
製作係最高8年，管有係最高5年

搞埋最高係老終

睇佢點死

左

左膠個腦裝開屎

應該要做個DATABASE
列舉哂咁多社會人渣啦

戀童癖係全世界嘅監獄都係死罪黎
應該比強姦犯更加嚴重

製作CP都分好多種, 如果純粹影性器官, 影嚟私藏而唔係拎去賣, 會判得比較輕; 涉及性交,甚至獸交/虐待就最重

佢坐監實俾人屌到開花

應該冇人想屌佢，日日打柒佢就有
拉斷佢條J

香港podesta

我唔係講緊判刑有幾重
我講緊係監獄⋯
啲囚犯憎恨戀童癖多過強姦犯
入到去有排受

連登兒童性罪犯權威agentcc講過，風化犯會同其他犯人分開放風同囚禁
所以唔會有事，安全過喺街到俾蝻尋仇

應該各人CASE唔同既
如果所有風化犯都有獨立囚室好似唔係好合理
ANYWAY,佢始終有出來同其他犯人活動既機會
希望佢到時比人打到仆街

Del?del左點j

出得番黎的話喺條街一定比蝻打

轉自高登

我搵個案件審訊表見唔到佢個名
可能仲未正式起訴
但又過咗48
可能保釋咗出嚟 ？

應該無保釋,新聞話會落CHARGE

因為落charge就要上庭，但尋日19號已經夠48小時，一係要起訴一係要比佢保釋，但星期日法庭休息，我睇今日裁判法院嘅名單又無佢，咁應該未正式起訴，警方唔可以無止境咁扣留一個人，上庭就由個官決定還押定保釋，唔起訴差佬就要比佢擔保外出，我想知而家點。

從事關注少數族裔權益工作的龍緯汶，早前被揭發在社交平台上載大量與女童擁抱等親暱照片被捕，他昨日被警方落案控告兩項非禮罪及一項藏有兒童色情物品罪，以及兩項向年齡在十六歲以下的兒童作出猥褻行為罪，案件於今日在九龍城裁判法院提堂。

被捕落案的龍緯汶（四十四歲），為一名關注少數族裔權益人士。案件於上周被揭發，警方早前接獲有關注兒童權益團體及市民等多個報案投訴，指在網上社交平台，發現一名男子與未成年女童擁抱及坐大腿等不合適親暱的大量照片及影片，涉案男子疑為龍緯汶。

警方深入調查及蒐證後，於上周五掩至荃灣區將龍緯汶拘捕，他涉嫌非禮及製作兒童色情物品被捕。

探員其後將疑犯蒙頭押返荃灣住所及塘尾道的辦公室等搜查，檢走一批個人電腦等證物返警署調查。

經調查後，龍昨日被警方落案控以五宗罪，包括暫控兩項非禮罪及一項藏有兒童色情物品罪，以及兩項向年齡在十六歲以下的兒童作出猥褻行為罪，案件於今在九龍城裁判法院提堂。

已經起訴，裁判法院名單冇係因為新案件。

唔該

跟進

我理解到嗰個巴打話
你哋兩個都好鍾意幫人
你理解到啲乜

原來你有繼續上水
都話你諗漏咗第三個可能性
就係報紙唔知社工有無做嘢
所以del咗嗰句
無咗嗰句唔等於社工有做嘢
定係你唔係諗漏咗可能性
而係漏咗個腦？

唔係幫緊嗰個族群
而係幫緊兒童
戀童癖嘅唔會揀特定種族
龍生呢單可能只係因為啲印尼妹妹比較易落手
如果大家唔關注、唔報警、唔搞大件事
佢都有可能搞啲華裔小朋友

唔怪得佢咁清楚
原來親身經歷
嗰時重扮晒經濟犯罪
不過知道人哋風化犯待遇

無錯，即使蝻蟲幾咁死不足惜，
唔代表我地要容許人搞細路女。

再者，佢而家唔係加害蝻亞人，
而係同蝻亞人交易，
有人用個女換取香港福利，
有人用香港資源去幫蝻，
呢種人必須誅滅。

龍緯汶涉狎2女童提堂 警搜手機揭或涉多一名6歲女童

05月20日(一) 12:26

號稱民主派人士、爭取少數族裔權益見稱的南方民主同盟主席龍緯汶，涉嫌非禮及向2名女童作猥褻行為，日前被警方拘捕，他今(20日)被解往九龍城法院提訊，現被控非禮、向16歲以下兒童作猥褻行為和管有兒童色情物品等5罪，暫毋須答辯，還押至5月24日再訊，以待警方進行認人手續，同時向第3位涉案女童錄取視像口供。

44歲被告龍緯汶身材矮小，報稱任職社工。控罪指他於2017年某日，在香港游泳池更衣室內，向16歲以下的女童X作猥褻行為，以及於今年3月至4月期間，在旺角塘尾道永利工業大廈一單位內，共兩度非禮X；他另被控於去年11月4日，在其荃灣的住所內向16歲以下的女童Y作猥褻行為。此外，控罪另指他於今年5月17日，在住所管有兒童色情物品，即19張相片和1段影片。

控方今申請押後案件，以待警方安排Y認人，又指警方在被告手機內，發現另一名6歲女童的照片，認為該女童有機會是第3名事主，故需時為她錄取視像口供，期間反對被告擔保。辯方則表示沒有保釋申請，押後期間被告還押警方看管。

認人係咪要幾個差唔多高度

真係估唔到一釣就釣到條大魚
嚴重猥褻行為啫係咩⋯⋯

掃lin撩西呢啲
游完水幫佢沖涼實會有
應該係差佬搵到女童問話果陣透露

分分鐘屌埋都唔定

有咩唔合理,其實大把VIP房

呢樣差佬最關心，一定會問啲女，但照暫時控罪嚟講係無，奇怪佢居然忍得住。

D妹妹咁可愛，等叔叔我黎保護

古有長腿叔叔養大茱迪亞伯特嚟砌
今有短腳叔叔趁katkat未夠秤嚟食

屌埋嘅話小朋友下面應該負荷唔到，會損會爛
一定痛到爆喊
諒佢唔敢